[突發有圖]馬雲美女在夕陽下交合

ok

馬、雲、美女、夕陽... OK
But "交合" 呢 ?

相交合一成一幅靚圖

Ok u win

fail，幅圖邊忽靚

唔係吖幾靚呀

估到

咁似本港「豪宅」廣告相？

似香水廣告多啲